Osekal jsem to co nejvíce, ale zároveň tak aby zůstala zřejmá organizace kódu. Z tohoto pohledu jsem jen zploštil složkovou strukturu. Jedná se o vytváření a správu banerů u výrobce mikroskopů. Kód je vztažen ze 2 BE - cockpit-api, který komunikuje s webovým portálem, sbírá informace o mikroskopech, uživatelích a banerech a skládá je dohromady. Sales-api, který se stará o logiku pro banery.
Mimo správu banerů se kód stará i o zobrazovaní zákazníkům (BannerGetForUserResolver, metoda .getForUser na cockpit-api). Ostatní resolvery jsou stavěné na stejném principu a pro větší přehlednost jsem většinu smazal. Na cockpit-api jsem ještě nechal složku entities, kde je ukázka interfaců a graphQL typů. Také jsem nechal některé testy, jako ukázku jak jsem které části kódu zvyklý při vývoji testovat.
